【甲蟲台】閃令令的小飛蟲

差唔多養咗成個月
4月中有晚飛咗入屋

比咗d菜佢食，佢屙咗好多屎
過咗咁耐都無大過 不過食多咗好多菜

有無人知係咩蟲嚟

1

屌如果佢飛入嚟我屋企
實打撚死佢

不過睇樓主玩又幾得意

佢好乖

絲打手指

閃令令

絲打居然唔驚蟲
比我實嚇到仆街

唔飛入我個口度都ok嘅
比較驚蜜蜂嗰d
呢隻無乜害

佢飛入嚟我屋企我一定尖叫然後棄屋潛逃

你住邊頭？我放佢入你屋然後坐喺門口等你棄咪可以有新屋住
發達大計

吉丁蟲唔係咁㗎

呢隻昆蟲叫 藍綠象
象甲科嘅昆蟲個鼻長長咁，係幾得意嘅

謝謝指教
即刻搵吓佢鍾意食乜先

佢地乜柒都食

暫時生菜清得最快

甲蟲嘅成長期係幼蟲階段（真係一條蟲嘅時候）到佢地羽化變左甲蟲就唔會再長大了

竟然有同好
蟲蟲好得意

屌